燒生可能係係本世紀或全世界有史以來最偉大o既反預言家

屌佢老味

燈生並非浪得虛名

屌佢老母啦，日撚日係度up，又唔係唔撚知自己幾燈，都唔知搏咩

真係未試過唔中喎, 佢D 反預言

天能第一人

下午見到佢又出黎up已經心知不妙

咪癲啦媽咪麵今日夠有燈拜登 又唔見燈到

麵神啲燈力只局限股票投資
燒生係無遠弗屆

上至天文下至地理
雞毛蒜皮小事到國家大事
相信都難唔到燒生

今日風向？